疑九巴職員偷巴士 環迴九龍新界逾80公里被捕

巴膠

點解唔堂堂正正考番個巴士牌

騎隻豬去爬山？

做職員高人工過司機掛

唔係set咗70km咩？點行到持續80?

我掩護你快啲走

又係巴膠

打少啲飛機比較好

KW豬平路過70無問題

人地講緊距離呀

而家1年車牌都可以去申請咁都忍唔到手

巴士公司有得免費考都唔去考

比人發現就即刻停車好過
揸架巴士諗住可以撇得甩警車咩？

有冇屌埋條死氣喉

做司機無得揀車揸掛

九巴 3ASV492 (KW1624) 今日凌晨被發現被偷走，九巴於是報警，及後警方根據 GPS 發現巴士並展開追截，最後到大埔公路崇基書院外，兩名偷車賊棄車逃走，終被警方擒獲拘捕，並發現兩人是沒有駕駛執照的九巴職員，相信他們曾駕駛巴士環迴新界超過 80 公里。該車是九巴車隊中最後一部 12 米 Volvo Super Olympian。

相片由目擊板友提供。
討論： (by 英雄)

立即追蹤我們的全新 Telegram 頻道：

我本身都唔覺你有咩問題，直至咁多人屌你先知

好偷唔偷偷架員工車

依家巴士有哂龍珠雷達睇到架車晌邊
就算冇比狗咬班巴膠覺得會走得甩咩

都已經係職員

咁鍾意揸咪入職做車長囉

一大攞巴膠入九巴做一排就走啦 九巴免費考車牌要做多啲野架。巴膠只係想玩巴士

佢未夠歲數
佢而家20
當佢18考到車牌都要21先再考巴士牌

兩個人嗰程車一定好浪漫

冇車牌都揸到咁遠

技術都唔錯

有理由懷疑佢哋唔係第一次偷來揸

九巴可以考慮聘請佢哋做司機（出獄後）

黑警又入中大

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

80公里係距離？

3年牌先可以考商業牌
佢得20歲

巴膠到偷巴士

10月1號好似改左，唔使3年，但要上堂

車界嘅強姦

偷車都已經死梗
仲要無牌
我估最少5年

依家改咗甩P就可以考商用車
21歲就得

條死氣喉有冇精漏出嚟

九成係巴膠

【Backup】3/9/2017 沙田馬場巴士迷發生爭執(注意：含大量粗口慎入)

邊位連膠巴膠做嘅

响OMSI模擬過二千次先出街 (好似係)

GTA 2星

現場消息指，兩人年僅20歲，入職時間極短，懷疑是巴士迷，不排除因駕駛資歷或技術不足無法投考到九巴車長（至少要有３年私家車車牌資歷才可投巴士車長），但仍加入九巴做車務部職員，以求「親近」九巴。

返工已經日日對住都唔夠?

個2位似係站務助理多,好多巴膠/後生做

PS:做過兼職站務助理

所以話做得巴膠都係神神化化嘅人

基本物理常識
速度單位: m/s, km/h
距離單位: m, km

有警車3星啦

邊位巴打

親近

3星出防暴畜龍啦屌

I go to bus by bus

巴膠做乜膠

#KMBuscation

忍多陣考個牌咪可以揸足幾十年囉
巴膠真係特別弱智

九巴職員(偷巴士)

飛機膠可唔可以偷飛機揸

最強巴膠

上網已經有教點揸，係難在點樣撻著部車啫

屌死氣喉

巴膠狂熱份子

點解要咁做

巴膠真係特別戇鳩

死巴膠總係特別多問題

成為巴膠legend名留青史
有時班巴膠嘅熱誠真係唔到你唔服

係公司廠附近兜兩個圈咪算囉

I go to jail by bus

唔洗車匙就開到?

可能佢覺得舊車唔會有掛

Sor

同溝女一樣忍唔住衰十一

屌巴士死氣喉就算啦

廢青廢出新境界

高手在民間ar

我係裝修佬但貨車膠
Euro truck simulator

Set咗限速70km/h
行咗80km
冇講過佢渣幾快

屌你老母賤種巴膠快撚啲死。

殺警先會三星
一星都有車啦
三星有直升機

入倉果程都係

係唔洗3年但其他要求冇變到e.g.夠21歲

上堂？？九巴入面上得仲多呀

岩岩改左做甩左p就得

不過佢都要等多1年

考電單車排期好耐

你撻得著部機行到去跑道都當你贏

唔會啦 車務督察都未必高過司機

如果有玩flight sitmulator會唔會識

等多年去考可以揸到你唔想揸

點樣可以對一件事物痴迷到咁既地步
個d乜膠乜膠真係令人匪夷所思

制可能會識撳
但...用鍵盤/遊戲桿控制方向同速度同真實控制好唔同

最重要係
.
.
.
.
.
.
飛機冇後波，錯咗返唔到轉頭

行到69已經叫春啦

好撚毒

平日仲揸唔撚夠咩

好似你對住個大波妹咁
有得睇冇得食

乜呢期興自爆自己係弱智咩？

我睇youtube有d人真係勁到好似砌到成個cockpit出來sim
我覺得依兩個巴膠如果冇train過咁大架巴士渣到咁遠到好勁
不過可能行公路多少窄街難道冇咁高
但我諗都可能sim過下先渣得咁順

Bus(mini)

架車就黎退役巴膠走去偷

buscation

太耐無玩

1-2星好易甩

Btw，職員唔知架車有GPS既咩？ 無得手動off?

過手癮呀

退咗就無，新車大把機會揸（本來）。

咁樣洗唔洗坐監定多數都係緩刑？

啲死巴膠真係弱撚智

11:18】九巴言人指，巴士駛回車廠作檢查後，初步發現有人破壞原有電路裝置來啟動巴士和拆除車速限速裝置的線路。九巴嚴肅處理事件，已展開紀律調查，涉事的員工會被解僱。九巴重申，絕不容忍和姑息任何偷竊行為，九巴會配合警方調查。

ds/dt

點入職
利申：巴膠

唔係第一單啦 之前都係更新中心

仲可以話俾更生人士融入社會

真係垃撚圾

一定要啦每人4宗罪

有啲車仲靚啦
裝備精良 可以高速噴水

你兩個都弱智

巴膠真係好癲

個記者都唔update嘅
依家一年就得

是

睇吓一時興起定點
今次冇傷人可能未必要坐嘅
如果有預謀就坐硬
記唔記得有個白痴仔偷巴士站牌
個官話佢哋帶晒架撐有預謀坐幾年

10月頭改左例啦

重點係 你要揾到部機泊係個可以直出嘅位先得 如果唔係識哂啲掣都冇用

【11:18】九巴發言人指，巴士駛回車廠作檢查後，初步發現有人破壞原有電路裝置來啟動巴士和拆除車速限速裝置的線路。九巴嚴肅處理事件，已展開紀律調查，涉事的員工會被解僱。九巴重申，絕不容忍和姑息任何偷竊行為，九巴會配合警方調查。

專業巴膠

閱讀理解
點解成日俾人話兒登
多得依啲人

巴膠以為自己得

巴膠點解可以咁戇鳩

巴膠RIP

唔拆埋個gps

搵多個fd喺下面push back

可能收得好埋

當我睇到既時候
你已經比人笑到咁

反而屌你既人咁少

btw, 屌你老母 識唔撚識字架弱智仔

屌 覆錯msg

改完例加咗個最低年齡要求21歲，所以18歲有私家車牌都要繼續等三年

手足

無咗電腦鎖速，極速可以上到幾高

踩極咪90

哩個真

好正好毒好喜歡。

好撚on9 成世無得揸巴士

巴膠真係好癲
久唔久就有單

睇下黃定藍

諗起 光速，光年

咁樣俾人拉 人生更加精彩

我幫你報名

巴膠應該人道毀滅

咁大架車想偷去邊

等多年啫,唔使咁猴禽下話

藍輕判
黃重判

首先，後生是原罪

知係用百合匙創車就改拍卡但又識去車尾用暗制開車，今次直程折左人地舊車去偷車但算漏左有gps定位

有冇九巴h漫？

玩OMSI唔滿足，要玩真車先得

架車比派更編左去做員工車
個司機倒屎咁早去拎車先發現唔見左架車

隻豬解同唔解鎖速，有分別咩

難分真與假

講真我係狗巴今晚即刻封車，聽日就送鳩去劏車場
挫下巴鳩啲銳氣
俾佢哋知道唔撚自律嘅話，巴士都冇撚得佢哋J

GPS天線收喺車頂

點會
之前872反車嗰部雖然個樣唔同，不過都係super Olympian
AVW 2023年退
仲有短陣版都有排

即係點？做九巴HR可以考埋司機？

唔係個個司機都鎖八達通

啲巴膠真係又毒又膠，如果無 gps，我諗個兩條毒撚實揸上飛娥山屌巴士死氣喉車震

入嚟就見到cu

員工有性趣可以申請
但係要有時被安排落場揸

巴膠職員

九記應該晨早俾班巴膠滲透晒

下面照有人覆
掩護failed

d人有牌揸架私家車都唔撚掂 佢地都算人材

住附近有個巴膠, 睇住佢讀中學果陣偷巴士膠牌, 宜家入埋九巴做

巴膠入巴士公司做其實唔係問題
係有啲人當正係遊樂場咁亂鳩咁嚟

篇野文筆好似小學生寫咁撚樣

你好撚殘忍

d巴膠又真係ON9左D

同埋內文有寫佢拆除限速裝置線路囉
標題又睇錯
內文又唔睇

好幾年前，有次派左架特別ge 車去某線, 引黎好多巴膠。個站長不嬲唔妥巴膠, 到叫人揸返架車返車廠。

邊單？

唔清楚, 都係個站長分享比我聽

係呀
由高層至最低級嘅企街站務助理都有巴膠

唔撚殘忍都唔得啦
班巴鳩俾人縱撚到咁，全部自己攞嚟
擾亂交通打交偷路線牌行車證乜都做得齊
偷巴士揸都幾單

係要俾佢哋知有啲嘢唔可以為所欲為
唔係一句A仔就當無數

運輸署痴撚左線？

中文u定物理u

理解攞u

見識過巴膠見巴士開出會敬禮

巴膠都係手足
邊個割邊個就係分化撚

Alexander 身

咁多種豬最愛禍根豬

紐約有條友不停偷地鐵,偏偏mta 就唔請佢,最後雙輸lor

美國試過

冇牌都夠擔揸咁大架車
痴撚線架

不過都真係幾浪漫
為自己鍾意嘅義無反顧
一路都好服巴膠同其他膠

自己買左佢law

依家好似買唔到退役巴士，車場要交返劏車紙比巴士公司

你用滲透兩隻字講到巴膠好唔見得光咁

巴膠真係好cls
成日見啲巴膠企路中心非安全島啲壆位拎住部單反影影影

巴膠係咪預左斷正, 咁大架巴士實比狗截到架喎 ..

當gta咁玩

兩個鐘內超速 40 次，最高渣到上82km/h

光年post d fd

強行開reverse thrust應該可倒後行

不過飛機無倒後鏡 同埋小心吹走或吹入taxiway停機坪雜物

合理化咗成件事

兩個小朋友忍唔住
咁大架巴士日對夜對實在太誘惑